16歲有飛蚊症 睇咩中/西醫好

之前去過一次明愛醫院專科檢查
搞掂之後條友同我三個月之後再覆診
佢咩都冇同我講
又冇比眼藥水之類
我上網揾過話有得睇中醫
所以想去試下

夠唔夠瞓 我最近瞓多咗就少咗

已經幾個月
日日都有

戒電子產品幾年
日日望遠野
過遊牧民族過嘅生活
就會好返啲

去眼科check下
唔係病理性的，基本上唔駛理佢
飛蚊左幾年

以前問過醫生 佢話可以用激光減少啲 但無咩必要都唔洗特登做
因為人會慢慢習慣 大部份飛蚊你唔刻意去睇 其實唔會留意得到 當然睇純色嘢就例外

無藥醫

cheaked not病理

之前停課日日打10幾個鐘

咁死撚得啦
有冇瞓喺度玩電話
有就冇得救了

瞓床琴住張被嚟玩手機

真係冇得救咩
我仲好後生

死撚得啦
又黑又近，一玩可能又玩耐
戒撚左佢啦

生活習慣唔好
過度用眼，缺乏休息
距離不當
黑暗中接觸強光
過度接觸藍光
所有大忌都犯哂
你想對眼有幾健康

自己Google 貝茲法
有個叫賢哥寫嘅blog 講得幾好

由細個有紀憶開始已經知自己有飛蚊症
咪又係咁

我10歲已經有 依家20幾 一嚟慣咗 二嚟無再打機 得返唔多

而家温書多
打機每日可能3個鐘 用黃燈
出街唔多睇手機